我見人唔只𠝹手，會𠝹埋大腿

點解要𠝹呀？
𠝹落去個下唔痛嘅咩？

睇少啲啦

用𠝹刀正廢柴，係有決心就用菜刀啦

唔痛𠝹黎做咩

有決心係𠝹頸